# README #

Estes documento README tem como objetivo fornecer as informações necessárias para realização do projeto Empresas.

### Como executar o código ###

Há duas formas de rodar o código gerado:

1- Usando o angular CLI
2- Colocando o código front-end compilado em um servidor HTTP

1- Usando o angular CLI

* Instale o node e npm
* Instale a linha de comando do angularJS: npm install -g @angular/cli
* Dentro do diretório app-empresas-ioasys rode o comando "npm install" para instalar as dependências do projeto
* Rode o comando "ng s dev" no terminal
* Abra em localHost a porta indicada pelo Browser

2- Colocando o código front-end compilado em um servidor HTTP

* Copie o conteúdo da pasta 'dist ' em algum servidor e acessse-o.

Na pasta 'screenShots' existem imagens de como as telas devem aparecer, quando rodando o código.

Qualquer dúvida pode entrar em contato. :)

### O QUE FAZER ? ###

* Você deve fazer um fork deste repositório, criar o código e ao finalizar realizar o commit e solicitar um pull request, nós iremos avaliar e retornar por email o resultado do seu teste.

### ESCOPO DO PROJETO ###

* Login e acesso de Usuário já registrado
	* Para o login usamos padrões OAuth 2.0. Na resposta de sucesso do login a api retornará 3 custom headers (access-token, client, uid);
	* Para ter acesso as demais APIS precisamos enviar esses 3 custom headers para a API autorizar a requisição;
* Listagem de Empresas
* Detalhamento de Empresas
* Filtro de Empresas por nome e tipo


### Informações Importantes ###

* Layout e recortes disponíveis no Zeplin 
* https://app.zeplin.io/
* user: teste_web
* senha: teste_ioasys

* Integração disponível a partir de uma collection para Postman (https://www.getpostman.com/apps) disponível neste repositório. Para utilizar a collection, vá até o postman e import a colllection que está disponível neste repositório, assim você terá acesso as documentação da API.
* É obrigatório utilização de AngularJS ou ReactJS

* É importante criar o layout responsivo, usando boas práticas e organização.

* Independente de onde conseguiu chegar no teste é importante disponibilizar seu fonte para analisarmos.

### Dados para Teste ###

* Servidor: http://54.94.179.135:8090
* Versão da API: v1
* Usuário de Teste: testeapple@ioasys.com.br
* Senha de Teste : 12341234

### Dicas ###

*  Utilize um dos frameworks: Bootstrap(http://getbootstrap.com/) ou Materializecss(http://materializecss.com).
* No postman existem alguns parâmetros no header que devem ser passados em todas requests exceto na de login, eles serão retornados no endpoint de login, nos headers da request.